少年悍將GO！大電影真係會係香港上？

TT Go! 真係上？見有港版trailer話8月2號上，又有香港news feed話8月2號

但係yahoo movie都無場次既

想睇

我都想，見到小熊維尼同叮噹都有場次，好撚sad

3套都想睇

應該已抽起了

點解㗎，8月檔期最期待係戲院睇呢套

Netflix睇咗幾集，好好笑，搞到好想睇埋套戲

水行俠能有自己的電影，我們也可以！

睇左幾段clip ,真係好好笑
好想睇

我個仔勁鍾意睇 點解無左架😭😭😭

其實係唔係推遲上？